唔該揾人嗌口號：返屋企！返屋企！

返屋企啦手足，我求吓你地啦

推呀
唔好送頭

考慮一下去沖個涼食個飯先啦